{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66480&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주달콤풀빌라"
    },
    "text": "プールヴィラはすべて一軒家で、各個別客室で個別プールを利用できます。 周辺には神秘の道路から車で4分の距離に位置するギャン·ギャン、車で6分の距離にある天王寺があり、観光に最適な位置にあります。 オンライン決済の際は客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。 入室は6:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 客室別には個別室内プールがあり、四季折々運営されており、冬季には30,000ウォンの温水利用料があり、水深は1.2mです。 スパは客室のトイレ内に備えられており、無料入浴剤は使用できません。 バーベキュー施設としては炭とグリルが利用でき、1回30,000ウォンで、客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用しないよう注意しなければなりません。 ゴミは指定された場所に分離して処理していただき、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴィラの場所はどこですか？",
            "answer": "プールヴィラは神秘の道路から車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヴィラの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヴィラの周辺にはギャン・ギャンや天王寺などがあり、観光に最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済はどのように行えますか？",
            "answer": "オンライン決済は客室基準人数費用で行われます。人数追加の際には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には個別室内プールがあります。また、客室のトイレ内にはスパが備えられていますが、無料入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルが利用できます。1回につき30,000ウォンで利用できます。また、個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。また、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理していただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 502
    }
}